好想食台灣冰阿!好想食台灣冰阿!好想食台灣冰阿!好想食台灣冰阿!

好想食台灣冰阿!
好想去旅行阿!
好想食台灣冰阿!
好想去旅行阿!
好想食台灣冰阿!
好想去旅行阿!

睇Pomato 阿冰頂住先

不了
太醜

第一次認同你

冰會溶左樓主個腦

樓主愛定黨

是

之前係台中食過一間 都係20-30幾港幣大大碗 係香港 你望下氷屋

好想瘋狂踩單車 踩完再食冰

呢間我係高雄食
兩大舊化哂既蜜芋頭
上層芋泥,白色係海鹽奶蓋

芋泥 高雄有冇類似ubike果d

30蚊

有
仲平過台北

好似220

米癲拉

樓主識唔識踩

人稱觀塘單車小王子

台灣啲甜品勁平又足料 又好食
好正

好味

小店 港幣20蚊唔駛

好大舊芋泥
超愛食芋泥

連珍香既芋泥球

台灣芋泥世界級
之前去大甲食大甲芋頭....

本身諗住暑假去台中狂食大甲芋頭
宜家唔洗諗了